關於施政報告樓價方面嘅個人簡單分析

超不專業

首先我相信大家都會同意樓價會升
起碼帳面上會
咁變咗咩局面呢
有樓嗰班（常理理解而家社會上上咗岸嗰班，即年紀較大者）
可能口嗰句會屌個政策係黐孖筋
但心裏面計計數都知自己果幢樓甚至係兩三幢帳面上都會升
冇樓嗰班大多數後生仔
其實都已經癡撚咗線咁嬲
咁一定強化左有樓同無樓兩者既對立面啦
係不利整個活動不分化不割席既局面
呢樣都相對minor

更重要既係
佢更容易將整個活動spin去樓價到！
大家諗下嚟緊20號嘅九龍大遊行會係咩場面

大家討論下

I mean 成個抗爭行動...會更容易spin去高樓價..

完全唔覺
樓價都高左咁耐
800 萬同850 對買唔起既人黎講分別不大

最主要係今次運動主題好簡單， 5大訴求
冇咩spin 既空間